武漢肺炎真係嚴重擾亂咗台灣樂壇

佢而經算係有名氣，都要去到咁。

屌，好心唔好同人爭飯食啦

佢都要咁

打份工又要比你話

心一跳...........

台灣都冇事啦 有咩影響
影響去中國賺人仔？

你養佢囉咁

呢d未醒囉
趁有名氣轉行 好似香港名人轉行賣保險 電視主播轉行去金融業一樣

台灣就好興藝人轉行做youtuber 但好多失敗個案

台灣報紙信1成好

佢係大陸出一次show都唔只10萬台幣啦......

通常有錢果d都係中國有少少名氣，但佢係中國都唔紅

好慘
都算有代表作 都要撈第二啲維持生計